輕輕一問 點解唔搞港交所

無知一問 如果機場係政府嘅春袋
咁港交所會唔會係政府嘅心臟呢
咁點解無人話搞港交所

因為冇用，就算成間野爆左都可以繼續行

利申:聽番黎

追po吧 太多DR sites
守衛深嚴
火祝、水浸、地震、停電都唔驚
圍佢係冇意思

答到口臭了
得個殻 地陷都唔會有影響